Football Manager 2017 討論區

又一個post

我個save用獌第五季出到200m蛆都唔放
佢自己都無話想走

新post留名

留名

漏左個3

LM

呢集最戇鳩既係 如果你自己買人，AI天價都唔撚放；但係AI買人，對面AI 就正常價

仲有有buyout clause 果d，唔想黎你球會既話，開綠燈都即刻同母會續約

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

恆大請你快D黎睇中我D球員

但會唔會有彈game/lag既問題

Lm

唔會，只係START新SAVE之前改左少少野

幾真實呀
ai正常價應該係tranfer listed或者球員想走
玩家買d transfer listed都唔會貴架
後者球員唔想黎續份新約都好合理

ai仲會買你溢價球員 我諗冇人咁水魚賤賣俾ai掛

中超/曼城經常傻仔價

我由第一季季尾，已經表示佢係top target,之後不斷出價，不斷叫啲球員呼籲佢加盟，期間仲不斷派球探去scout，或者自己親身到場，到咁上下佢就會話想走，到8月尾轉會市場淨返個半鐘時先買倒

之前買基沙文都搞咗一個球季先買倒

第二季修仔有冇前鋒推薦，大約有40m預算

阿積士有個後生嘅丹麥前鋒幾好用

拼圖王

vietto/simeone幾勁

屌跟住你做真係買到
估唔到買個人都要搞咁大龍鳳
同真實都幾似

要表示足夠誠意

叫啲大牌呼籲效果更佳

有得去現場睇波

有

點樣睇

u23勁廢，榜尾咁濟，明明有幾個4~5星幼幼，有時一隊啲sub 都有份踢
教練係教開曼狗嘅mc clair,點搞

請問想加預備組新仔頭像，有冇人識點自制新加頭像

我隊拿波里連拎3次歐冠,基士文都想去英超踢熱刺

去你想睇果個聯賽，搵返個賽程出黎，之後你想睇邊一場就喺中間個"v"撳一下，如果場波個比賽日同你所屬球會撞期，你就無得入場睇架啦

試下較唔好跟一隊戰術

呢隻game…諾域治、屈福特、般尼茅夫對親玩家都會球皇上身

咁點樣叫球員呼籲佢

唔知點解一開game就話要dl過
之後玩到啲patch就冇晒
有乜patch係必裝返

將某個你想得到嘅球員set 做 top target 之後，你對住自己啲球員right click ,speak 果度會多咗個選項架

呢個功能都出左好多集
你個名會係一開波果時有人提，話你入左場
完場仲有news 入左場 睇 target / loanee / 唔知入黎做咩

電腦mc用97m買b silva

Football Manager 討論區 (3)

發現到有兩個fm post,不如搵其中一個集中番傾啦

依家人流分散哂

新波圖
我個save曼城67m買fabinho

班蝗嘈完之後就話出簡體先

我諗我都會繼續用英文玩

我都係

玩殘體不如唔好玩

我個save 好似44m就買倒

PSG用8Xm 買我個firmino
如果90M內買到迪巴拉即放

一開季好似都唔使咁貴
可能完左季踢得好, 升值一倍

玩緊佢呢個patch 用緊港甲花花 場場都俾人456 主場已經泊大巴 都係輸少兩粒 好難玩

有冇人知佢繁體係用香港定台灣用語先

可能個繁體係簡轉繁就算

有次快手save 完就㩒關機
之後個save 就load 唔撚到
上一個save 係成季前
diu 轉save 去cloud 算

伊巴第2年仲有冇貨仔？
有錢就簽佢1季玩下

仲有貨交

出正體中文我都係會玩英文 d翻譯肯定低質

單箭頭仲頂到？
除左速度佢乜都係世界級

第二季仲30up

出香港用語加質素唔差先會用正體中文

steam cloud 仲衰
set autosavr 啦
應該唔會cover 左你手動個save

之前15都試過死save，嬲撚死我，自此我每個檔開兩個save，遊戲入面每星期轉用另一個

Set autosave, roll
佢會自動跟你set 既時間save 一次
3 個file 輪流save
未試過3 個一齊出事

決賽擊敗獌捧走霸氣杯

下季有歐聯踢

Yes 自從fm有roll save之後都未試過出事

咁都贏到

Football Manager is running dangerously low on memory
要點解

角球可以點set
球球開出黎都比對面龍接實

我會搵個硬淨但唔高去搞對面龍門
角球直入頂入暫時好少
但成日都頂唔出禁區再亂軍汁雞

點樣守世三
就黎作客巴黎諗緊點守佢好

set佢個邊fb d
迫佢落底 產9佢

唔夠ram用，最好買多條ram

一係玩fm果陣唔好開咁多software/chrome分頁

有時會係個skin做成，試下換咗skin先

世三兩隻腳都得好難迫佢落底喎

佢通常打左cut入中間
show on left foot就會迫佢落底
加埋never close down唔標佢波
不過我睇會自己右閘咩料 快嘅tackle15up先產佢老母 如果tackle唔高我會較tackle easy

岩岩打左場對疤
對面買埋多仔dembele
同尼馬兩隻雙腳狗打兩邊
用放佢落底close down never同tackle easy 先叫航得住
不過都係防唔到中間蘇9美欺俾佢地整兩粒

thx

有冇頭像包同隊徽下載？
岩岩買左game

每次玩FM我都會較到香港個青訓好勁，但係唔知點解近呢幾個版本好似Gen唔到好多勁人出黎
已經將所有可以較到最勁既野都較哂(Youth Rating, Club Youth Recruitment, Head of Youth 全20等等既野，你諗得出我都可能試過)
但係都係無用，每年都係只係gen到一至兩個170+ PA既人
130+都係得個十幾個
我試過加左千幾個球會俾香港，諗住佢Gen得越多人理論上應該越多高PA既人，結果Gen左五千幾個人出黎，但係都係得十幾個130+ PA既人
Gen多左既人全部都係115以下既
絕望之下，我諗住試埋最後一次，將巴塞較左做Based in Hong Kong，結果都剩係Gen到115以下既人出黎

然後見到阿根廷，連個League都無Load出黎都可Gen到好多個170+既人出黎，灰左

有無人可以解答到我既問題

國際隊排名同聲望有影響
btw pa170+好勁
山神迪布尼級數

已經將香港校到世界排名第一 reputation 10000

咁Tight Marking 又應該幾時Always幾時Never

always: 對面中鋒 爭頂/防起腳
amc/中場核心 唔俾佢攞波黎做 eg奧燒/馬達

never: sane/禾仔 爆佢迪路菲奧果類

有時都無得計
一never 佢勁容易出波

對住側邊快馬可唔可用tight marking?

較到你咁夠啦，唔同想成隊巴西咁咩

tight mark係冇波就貼身防守
never唔係唔mark 係代表防守球員會stay係你assigned嘅位置

如果對面一個長波吊去防線後
用左tight mark=同起跑線去跑
never=係個近波啲嘅位去追
所以mane啲跑狗通常助教都係叫你never mark

btw防傳中用close down會較好 姐係一有波先拍埋去 不過都有risk係一拍埋去就俾人爆

比人456呀

聽完你解釋再上網睇左D guide
成隊波即刻唔同曬
所以基本上hazard之類就Never
Zlatan/Ozil/Verratti之類就Always

有無巴打有 J league 嘅data base 上網搵左幾個都唔work

Steam 減左價 $130

快一定唔可tight
除非你同佢一樣咁快

玩利記好多錢洗
開季買Konstantinos Manolas/Alexandre Lacazette已經夠做

點解唔買左閘
用占米唔係唔穩 不過好似晒左佢

中場都冇位出占米，打左閘都搏佢傳中助攻
而且間中用下摩仔冇現實中咁差
啱啱20m買咗Gianluigi Donnarumma
之後賣返lucas俾A米10m

摩仔好勁，正選gaya, 後備摩
摩踢到值30m

反而幾難賣人
lucas7.5m賣去中東
markovic同mignolet冇人要

去到3月確保咗有歐聯資格，即62m買alli
冇計，太想佢踢利，準備賣史毒籌旗

玩左咁耐d settings都係9撞
試下跟你set先

玩touch 版，ozil 勁廢
又賣唔出

Alli真係太屈機 仲可以踢10幾年 60m買到真係抵到爛

經過樓上指點opposition tactics之後
11月到4月都淨輸過一場EFL cup
歐聯仲要雙殺巴塞

等左成半季 官方中文化終於有消息

最快下星期有

繁體先會用

試過第二季季初想買，已經升到100m

電腦個西咸痴撚線
一隊借咗成四個龍
仲要ok 兩星半至三星
加埋佢買成七個

原來除左減價，呢幾日仲有免費試玩

射門38比10
ddg真係fm第一神龍

歐超杯竟然打低歐聯冠軍鈀黎

其實大部分都係遠射
我下半場變contain

作客究竟要點踢
禁撚住黎攻都入唔到 轉頭比人一腳入撚左

I know that feel bro

I know that fee,bro

有冇人有玩港超
用緊傑志打緊亞冠

我覺得作客係比主場難在更著重微調
主場如果成隊實力都比對面高唔難贏
但作客真係要自己教下tactics, 心態
我之前都作客蟲
研究左下真正要點set tactics之後
暫時真係未輸過
當然我係用緊曼聯
本來game內實力就係高

好有用 重有邊到多啲呢啲野學

大陸野
但都幾有用

主隊多過對手 鳩按attxk都贏

半價

呢個每項細節講得好Detail，Concept寫得幾好

我都係 對親k league 都好難打，和都和唔到 反而對中國隊成日偷到雞，日本隊就好多假人成日贏

巴打有無j league patch

巴打可唔可以share下點set
作客對強隊輸 對弱隊就攻唔入

Opposition點set你可以參考上面巴打分享
其實如果你只睇關鍵的話 會比較容易
因為關鍵每個鏡頭出現都係提示
例如連續兩個鏡頭係比對面前鋒射
咁姐係要closing down佢
連續兩個鏡頭係自己中場猜猜下猜失
咁可能就要較番兩邊進攻/ more direct pass
Assist Coach 有時會提 但係始終唔夠

2017心態都好重要 會影響tempo 防線etc
作客最好唔好用standard以上
其實佢 describe 得好好
例如係作客
def就係你完全受壓時候用 eg對手比你強
Ref就係你中場控唔住球用 eg對手同你差唔多水平
Stan 就係踢返戰術需要 我理解係當你比對手強 你先可以跟戰術踢

當然 要視乎對手領隊 如果係 高普啲全攻
摩佬嘅全守 又要唔同玩法

猜失仲direct pass?
唔係要short pass 咩

direct pass唔經中場吊上去 咪唔會俾人係中場截到
係前場俾人搶到 迫搶可以由前場開始
或者你整窄個陣型應該都有幫助
我自己一般係作客弱隊睇頭十零分鐘possession調整心態
打強隊就一開波反擊心態

主場對住同級既都屌打
作客真係好on9
對面泊大巴 好似352咁
就多數攻唔入 仲要冇乜埋門

大家一隊通常有幾多人?
班友成日投訴冇正選 但又驚人傷

3中堅呢集防守係好過2中堅
破大巴建議兩閘轉做進攻職責，進攻set overlap 同埋shoot less more

同埋防線壓上一格令陣型緊湊

我習慣唔多過23人

試玩玩幾日？

你地點解可以打的咁快？
我每打一場前都要set 好多野，但又成日輸。
其實有冇需要場場set?

新手 有冇話要加啲咩mod
見好多巴打都有真人圖

有冇j league補丁推介

兩日

去fm scout 度dl facepack, logo pack

試下先， 驚部機推唔郁

部垃圾電腦驚玩唔到一直無買17（有買16），呢兩日免費即刻dl黎玩下先
想玩下李城，有無平價抵屌推介

無啊 依家去到決賽對科威特

香港其實好似好難玩 有無咩tips比我 好似仲難玩過英超

互射十二碼每次都輸

過咗兩日之後係咪會自動delete隻FM

我都差唔多
都總有人嘈

我會推前防線 tempo快d, closing down快d
Team talk push下咁

呃鳩佢話其他隊友踢得好過你
通常就唔再嘈

用利記打單前
費明奴同史度列治輸流出， 都已經輪流嘈

今集叫隊長同unhappy既人傾下幾有用

我每月都會讚下同鬧下，訓練好會讚 冇表現會鬧，鬧佢再係咁踢唔到一線
狀態要keep住9x%，我近排用左呢d方法就好少嘈要出場

試下先

但係會唔開心

想養班幼齒做青訓 唔借出去
預備組1星期都set夠2場波比佢地踢 但佢地d能力都升得唔多
可以點搞 ? 關唔關facilities事？

一字字之曰:屌
同埋tutor

屌奶星，我個save史篤城第二季買asensio同oblak

冇錯 冇升就屌下佢 升就讚下佢

我放假一日一季
tactic work就唔郁 直到連輸 入唔到波先再調整
成隊最多18人 唔會輪換 除非傷左

收到,蝕左1年時間升

對咩隊都係counter
廢隊就算counter 都會壓住黎屌
入唔到波tempo 先會快啲or 流暢轉wing back反而442真係唔識用
用親都輸/和

互射十二碼點樣贏
次次都連續三四個射唔入就輸左

同現實一樣講彩數

oblak次次馬會都會平放

大家可以試下希航隻後生中堅，平平地十幾M買番黎用十年都得

即係邊個

Jorge Meré?

係 練一兩年做豪門主力都得

但係冇諗過史篤城買到

我個save完左第一季, 佢 jumping reach 得9

我覺得佢做防中會好d

你地用咩總監同青訓主管?

羅馬果個好難請
米堡果個青訓果D 20 但都買唔到4,5星幼幼

請咗羅馬嗰個

好似一開檔係得9 我用左4季，而家jumping reach升到13就唔識升 不過strength+stamina就18，nature fitness15，marking、tackling、position、同workrate都15+

其實低節奏都得
踢慢D，自由度大D，打闊D拉開對手再搵弱點
冇埋門就多D遠射，或者轉一轉假9呢類Role擺脫對手
成日急攻都鳩踢上去比人解圍

大家用中堅會set咩role?
我用嚟用去都係用死cb,其實dcb, bpb會唔會差好遠？

profession 越高 升得越快
順便屌住升
杯仔出下，我隻青訓15歲入黎
一到16歲踢正選仲好過班老野
跟住就長踢正選 第二季已經能力追到一線隊

補多句：打陣地短傳慢慢入就得，遠射得手

踢緊460 無鋒
中間9號半定攻中好,左右SS好定攻中好

中間ss，左右EG

踢緊中間9號半,左右SS 同你有咩分別 會唔會冇左SS D入攝

想問iPad 既fm17 touch板 同 pc板有無分別

eg同9半好似，不過9半近埋門多同hold多d波dribble，eg就唔hold波，個波落佢到都即刻傳番出去，亦都會有類似ss既前插，我個戰術係全部less dribble，係咁猜，猜猜下通常eg一腳直線就傳到比另一邊入波，因為既然打得無鋒都係塞落中間，你dribble多d咪易帶落人堆到比人夾到清走囉

冇訓話，戰術熟悉度咁囉 同買賣人註冊搞咁制，直接用到，歐聯好似得non-eu位係限制，瘋狂買人亂洗錢都得，佢冇左個FFP

成日都傷 好煩

明解 試試先
中場你會點揀?點睇左右搶球,中間CM-D,弱隊用DLP成日控唔掂中場

仲會唔會有特價 得部iPad air 驚lag 同埋又唔係成日玩到 窮撚

見到依家半價心郁郁想買
但我有2016
想問下今集同上集係咪差不多？
Match engine 個啲有無好左？
近兩集都係燒味屈機

我覺得FM兩年換一次唔過份 斬下眼又11月又出18
好奇想問咩係 燒味屈機

咁即係你建議我等18先買？
不論player 定ai兩邊瘋狂斬中都係屈機

今集啲新野ok嘅，不過18應該有中文

如果分別不大即係百幾蚊淨係買新database 就唔係幾好啦
睇慣英文 都係英文順眼啲
順便學下英文

兩閘冇咁誇張
d report易睇左
玩半年百幾蚊係抵

PSG真係好噁心
好似狗公咁四圍撩
d球員一見psg對自己有興趣就嘈要走
簽左新約幾個月 拎埋聯賽冠軍都要嘈
之後士氣成季都very poor

每個轉會期都黎搵Danilo
之前又唔敢賣因為冇好右閘
終於下半季成功訓練Jones打右閘
轉會期一開即刻掃Danilo去拜仁
死都唔比PSG

唔建議買, 會玩到部IPAD好熱, 又食電.

我都有玩16, 今次17個3D 球賽靚左好多. 內容唔見有太大轉變.
係多左社交平台果D新聞.
結論: $130 豪比佢~

我14直接跳到17

最大感覺得係3中堅陣式係強化左，同埋12碼入波率偏低

仲有電腦都醒左

我射親十二碼都輸9成
仲要通常都係最勁個個唔入

3中堅係世界新趨勢
今季車仔成功唔洗講
疤屠鈀又係三後衛
連daddy依幾場都轉埋三後衛
fm18應該多好多wb出現

btw 電腦真係陰森左 用開4411無啦啦60分鐘會轉陣陰你
不過17除左冇鋒整體係好玩嘅

每逢轉會期仆街鏝城鈀鑗就會開閪價bid我D球員
佢買其他球會既球員就開天價
我既球員就會開閪價

岩岩完一季 想趁季初整個343陣
但發覺WB人選真係唔多
左邊有個Shaw
但右邊有冇咩即食好推介
P.S. 第4季

利申：未用過

隊波takeover緊
買唔到人

巴塞隻vidal 平平地即插即用，1617好wb真係好少 勁既都老曬

拜師一問 兩個妖人隱藏屬性 專業 忠誠 體育精神 果d都15-18咁上下 我唔記得未拜師前係咪呢個數

係咪可以取消唔洗拜師？定取消佢轉第一項升ca?

d閪價仲要non-negotiable
如果條友我想賣 我會reject左先等佢同我傾計
我應承賣佢 之後再offer出去
咁就唔駛食佢d閪價

冇留意第四季 可以試下david carmona/pedro pereira，不過唔知你個save有冇比豪門搶曬

你覺得升夠可以取消
拜師淨係升隱藏同決心唔會升ca
第二項淨升隱藏決心
第一項會學埋習慣

試過用妓第一季買到世三

咁隱藏睇邊幾個為主 決心去到18 專業都18 忠誠就15

專業要高
野心唔可以低(約12-15)
但太高野心+低忠誠會易俾大球會撩到作反
如果你唔怕作反就都係數愈高愈好
另外我會睇埋抗壓
決心除左拜師仲可以罰上去
評分6.4以下(有時6.4x俾佢round off左唔得)可以出warning/罰錢(fdly/青年軍比賽都得)
決心16以下出warning夠
16或以上要罰錢
之後佢有可能會升決心/工投
有可能無作用
都有可能不滿

rmd 同wide target man 勁撚難用

多謝巴打
如果4，5年後d老師退晒休 點搵新老師好 除左用返果班後生教返青訓

Scout 揀返你要嘅reputation
我通常係買名將係到擺
出20k左右人工 其他獎金最高通常都黎
不過有啲職業高嘅到36,37仲好打得
eg山神

ps山神咁嘅lv 20k就當然唔會黎啦

新嚟請教
點先壓到買人個價
賣咗人之後，想買個新星
全部都叫到勁高價

我reject左 但個球員就unhappy
因為我block撚左個transfer
之後morale就very poor
咁可以點搞 我唔想賣

買大會or現實都有名氣既新星？

佢地唔會隨便放給你，通常獅子開大口去嚇走你

球員冇搵你投訴咩？
果陣可以搵佢傾計

Or你都可以直接搵佢傾下

買左Angelo Palombo教緊D中場 重有2 個17歲等教

史浩克季中俾拜仁26m買咗Geis
計埋之前賣人有大約40M
想買返個中場中同加強中堅位

想買Sule賀芬咸出133M
23M拉素肯放De Vrij又俾鏝搶咗
中場中報Dahoud都唔應價
Tielemans都叫到40M

都係要先放風話想簽佢, 等佢unhappy,
前提你隊波成績要好過佢本身隊波
想買harry kane, make enquiry, 熱刺還12Xm
我reject再放風想簽, kane就unhappy想走人
最後40M 就簽到

學下巴黎咁樣日日話想簽，每次開閪價等比人reject，過多個幾月morale 就會very poor，然後慢慢加價加上去 咁樣試過用阿仙奴一開季50m簽到夏世三

唉，無諗過咁難買人
好彩係Geis走，唔係Goretzka
係咪要top target再叫球星話係拼圖先肯嚟

主要係令佢由未必有興趣加盟變到有興趣加盟
要令佢作反就要狂出閪價
同埋assign個scout長期scout住 睇下對面球會幾時肯賣 因為肯賣會scout到價位個range出黎
我就係咁樣係第2季用26m係國米度買左巴布沙番黎

最緊要本身對波成績好，都係果句，有歐聯打洗怕買唔到人

無計
要等班狗公係果個位買左人唔再對條友有興趣
不過打得好佢下季多數又黎撩過

學到嘢

想問隱藏屬性要裝咩先睇到？

genie scout 17g

請問大家32歲 華迪 用AF 定 防守前好？

今集真司 數據好唔特出

今晚試吓先

其實分期還款會唔會對未來budget有影響？
例如我分開48月比40M 佢會唔會真係未來4年budget比本身少10M or more or less?

佢會每年係finance到扣，佢比幾多budget你照用就得，唔會話前一日比20m你，第二個月得番10m咁，我見最多都係賣人收入會比董事會減到0%囉

自己入場睇波會快啲令到果位球員有興趣加盟

最憎non-negotiable

總之好似痴漢咁跟實佢

半季買咗個中堅
Potenial 5星
但係原來未scout full knowledge
急住買人之下用咗53m加一大堆條款買
買完用落咗原來得4星
有d水魚感覺

防前好廢，有速度嘅用af 算啦

[港超] 原來禾達 盤球埋門都有14 速度有13

你隊波平均水平變勁既話佢scout星星會跌既 可能係你隊波平均CA升左呢

用緊墨爾本勝利 a league 已經無對手

你地有冇試過每年青訓轉入幼幼果到簽過勁野?

佢好似all random

好撚爽,鏝城頭10場失2球,我伊巴1場入佢5球,炒佢7:0

竟然最後一輪奇蹟晉級

Zlatan真係長踢長有
通常對面記者會話佢係weak link
下一場放佢出黎就會入波
付合人物性格

無鋒陣係咪好勁
17.3仲work唔work

玩修仔一年至少一個

原來係咁
又學到嘢

點解好似冇左16 果d team meeting?
果時助教耐唔耐就提我要同班staff, 助教團開會。

直家轉咗成個教練團suggestion
淨㩒apply 方便好多啦

岩岩打左場李城勁痴線
第7同第9分鐘判左兩粒12碼俾我
第26分鐘直紅左drinkwater
32分鐘佢仲傷左件(紅色傷)
最後我贏6:0
球證評分係6.4 同no major errors

有啲球員我想賣
點先引到人地買？
但我又唔想transfer list 搞到個價好低
同埋係咪要出多啲踢得好先賣到好價？
但我又唔想用佢，可以點？

外借
通常借嗰隊會買
但個價都唔方高，除非條友本身勁

kitchee嘅馬高斯同梅斯達菲rating 唔高但係超勁 成季入三十幾球

因為可以屈physical

今集D新人gen得好勁
本身第一季真人pa過180都冇幾多個
過左一季, 假人過180pa已經差唔多有真人一半數量

開game唔計-9.5/-10有9個180up
我而家隊波已經有4個隨機人係
仲未計其他隊
不過諗真一層近年真係好多巨星仲踢得就退休 沙比

ca高

我隊波有個pa 189,有一個 pa200

幾時有sale
好想快D買黎玩

我1731前d檔就係發現newgen太屈
1731就打左個青訓減半落去 即刻正常左
2017入面-9.5同-10夾埋先4定5個
有乜理由過兩年pa180以上ge會多到有幾十個
極唔合理

而家steam 咪半價

應該啱啱完咗，不過復活節應該有

做一日sale
唯有等easter

.

其實都幾日

我第二季個陣容都好華麗

果季有100M 多啲買人，賣人套現咗12xM，瘋狂買賣

作客阿仙奴贏唔到
試左幾個陣都無攻勢

對阿仙奴要拖慢節奏黎打架

我個青訓只有145PA

係咪criticise training level 有幾個屌左幾次 d能力都無咩郁

其實只要有濳力, 隊波facilities 4星以上
coach全部都一樣4星或以上
唔借出去都有得升
好過借埋去D低組別, 傷左隊面隊Dphysio又廢又醫得耐

我張cancelo成日走甩人

有無人係玩IPAD TOUCH板比到意見
食電就無咩所謂既 呢d game都預左
不過最緊要想知係ipad air1 會唔會lag機

我ipad mini2都玩到，係load得慢同可能彈機，touch版好贏係你比賽緊彈，你再load番會去番你岩岩彈個時間

3d match個時會唔會好窒

仲係玩緊16

17冇突破既

我試過叫個隊長同unhappy既球員傾計
但冇成功過
其實係個隊長問題定係個球員問題

隊長 palombo可以完美解決問題
朗肥就唔得啦

palombo真係超正,咩都搵佢傾就冇問題

要睇隊長數值
leadership、teamwork嗰啲
如果隊入面啲人認為佢係good player 都好似有幫助
佢踢唔到正選會無say

呢兩日FM都 update 唔到
有咩辦法解決

揀隊長條件
同埋好隊長性格會有__leader咁叫

英國脱歐
冇踢國際賽個d老將續約
會唔會拎唔到工作證

希望touch都有特價 係出面得閒都可以玩陣

可以上youtube睇下gameplay，係冇電腦咁順嫁啦，不過都算可接受

我想問fix左傷患問題未？
我今集玩一出玩左一排 我隊傷左大半。。。好翻呢個 又傷第個

請好d physiotherapists?

其實玩FM最好玩除左自己教波
睇其他隊發展有時都好過癮
我依家第四季 車路士自從第一季按劇本賣左世三比皇馬就一直沉
年年排第十年年炒領隊 最新一任係工程師
高普去左教阿記 雲加去左教法國國家隊 成日黎睇我賽波 (有Martial Pogba同Dembele)
聯賽變左Manchester League 季季都係同曼城爭 但射手榜始終爭唔過阿古路
不過最有驚喜都係West Ham
連續兩年有歐聯打

其實physio唔關傷幾耐事

我覺得幾真實 反而冇傷兵啲後備點爆發
連戰 training強度要較低啲

我個save第四季仲係干地

最閉傷親都同一個位

依樣真
不過有時咁先有驚喜
試過我個主力前鋒輕傷5wks狀態勁差
後備前鋒又重傷
焗住用iwobi打箭頭
反而瘋狂助攻打起晒兩隻翼

咁仲有咩用

勁physio好似只係預測傷個時間準啲

依個regen應該點train?

Complete/advance forward都fit
btm巴打個skin幾正

vitrex skin, 去fm scout down,好正外國同好整skin, logo, name fix

一開波唔小心較左球員數量係small，而家就發覺仆街了，完全唔夠人 玩李城啲出名幼幼點同豪門搶

次次打干地都輸(我個save佢去左教蝗馬,前面阿朗,bale,世3 :( )
對352/343 應該點踢好

試下4231但雙防中，hold position
兩閘唔sup,同樣hold position
對佢快翼tight mark never,close down always,tackle hard

or 460
好多電腦都唔識守，前題中場finishing 要高，13左右

其實數值黎講 有冇一個標準
假設係英超 一個big six隊既前鋒 finishing應該幾多先最適合

我會closing down都never
對Kroos/Modric tight mark always closing down always

如果想攞黎做target man/ advanced forward
至少有15吧
Complete/ fake nine 13都接受到

對熱剌次次都輸

460點排

見多仔掛牌聲稱新伊巴既幻幻isak

仲要4.7m就買到，點知佢最後揀沙地石油佬都唔去英超

頂佢個肺18歲就咁貪錢，去中東逗果99000週薪

多仔真係成隊幻齒

類似咁，但我轉咗wide target man 做inside forward
隊波啲finishing 唔好，我較哂做sup duties
得返兩個攻中attack
轉sup duties 嘅人要加前插指令
stuck in 同tempo 快慢睇需要
如果人地兩翼太勁iwb 都要轉sup,甚至轉返full back

但現實隊波
傷嘅傷 老嘅老 後生嘅又太後生

其實stuck in係咩意思

茅

中間我係兩個cm-a同hb
前面就重諗緊邊樣最好, 左右ss/eg,中間ss or am

我搵咗廢老古治基拿甸奴禾達斯打
輪換陣

雖然全部都professional 甚至model
但唔知點解啲幼幼都係gain little
mental tutoring 黎，求解
係咪唔啱位

平時用開4231

MacBook air玩唔玩到

我用緊new macbook 玩

中文版等到2046都未出

Tutor最重要係性格相近

windows surface pro玩唔玩到?

玩米堡轉左460真係痴線 季初未熟陣型都冇乜野

到1月後隊波開始黎料作客炒利記7:0

第一季第5

今代電腦唔識守前插

前面5個係咁前插入波幾爽 兩個CM入球數唔會比前面少好多

有冇試埋閘位用iwb?

前插入波比起另外3種閘更多，打到成個box to box咁［bomb]

終於爆機
本身拎左社區盾同聯賽杯
最後直路聯賽、足總杯同歐冠都叫緊糊
結果聯賽最後五場，一和四負
劇本式由第一跌落第四衛冕失敗
好彩其他都贏到

最後一輪第2第3爆冷齊輸
本身我贏到曼城就冠軍
可惜1-2反勝為敗

POST下四冠陣先

我16年玩crewe都買左wells
真係好鬼勁

Jordan Rhodes先係王道

我屌你老母垃圾電腦想屈人都唔係咁屈，正選後備龍都傷5~6week
要人出半粒星都無嘅青訓龍

之前試過IWB我覺得會成日失波 同埋入波助功又唔多
所以我都係FB-S 拉返入中路 唔迫搶

唔識用佢 入唔到波 第二季就賣左 但佢做師傅係幾正

14年最強, 一係唔入, 一入就兩球上

我個陣唔岩佢踢 但都留左佢係到

前面果4隻點set
中場2個我多數set dlp同btb

無得出佢係咁嘈 唔係我都想留佢做sub

HB要黎頂下波做防守為主,
2中場CM-A, 踢460緊係要佢地前插入禁區同迫搶
前面左右AM-S 中間AM-A 唔帶波, 前插入禁區

最爽係見到佢地迫完波, 5個猜幾腳波再有一個入攝 KO

想問下有冇人知道點樣睇到兩隊對賽往績

tactics>past records

想set個前鋒返後搏/回1,2腳波就走位/入禁區 應該set咩role好
試過advanced foward 都麻麻地咁

CF

唔該哂

有時460勁多鳩射
睇stat 係禁區邊左右，點解決
十幾廿腳中得三四次

Fm上咗熱門

自膠，原來我睇錯

英超踢極都贏唔到

十場一勝

試下set埋work ball into box,individual 再set曬less shoot

第二季簽左KAKA 教下D攻中

各位有冇試過教隊波教到出感情鐘意佢?

整哂啦，都無用，試過inside forward 幾好
有啲拉空，傳中空門撞入

教到支持現實支球隊, 捧佢場

請問前插英文喺咩？邊度搵？

玩玩下英國脫歐工作證問間唔知點搞

soft就在英所有外藉免work premit, hard就ggwp, 全體work premit

move forward，individual institutions 入面

要work premit就借佢地去西班牙比利時等佢地儲到入國家隊, 只少要兩三年

呢招真係逼人玩英人幼齒

get further forward先岩

好唔該你地
逼人玩英人

我係現實鍾意曼聯 先係game教佢

我都係
但我而家教意乙維羅納(東尼臨退休效力, 柏仙尼踢緊個隊)教到想飛去支持隊波

即係沉船?

有時睇唔順眼U18，U23某D位太廢
幫手補強但得番垃圾英人揀
買完仲俾FANS DIU

第二季英超入到19球
超出預期

+1
當初借國米希望Pinamonti俾fans屌, 然後佢用實力證明自己, 第二季再借已經受歡迎仲要幫我贏意大利盃

簽Jordan Rhodes, 盧保都一樣

上面分享果個460 真係有bug咁勁
主客場都切菜咁切 仲要下下都短傳入攝 食得又睇得
歐聯小組打多蒙贏6:1 8個clear chance
仲要其實我都冇跟足曬黎set
佢對左閘 左翼 要求太高

官方中文出左未？

出簡體有撚用咩

學下英文好過啦

第三季曼聯有146M，收購乜球星好呢？？？

丹比利 卡斯米路 馬里有個打閘既托尼都唔錯

Dembele 好正

mbappe

摩納哥成堆翼都好正

第二季已經收購咗佢個bernardo silva嚕

比多d機會青訓
Gomes, Tuanzebe, Mensah, Ro-Shaun Williams 全部都好好用

青訓已經用緊 Tuanzebe, Mensah 同 Gribbin

而家諗緊右閘買邊個好

我訓練jones依家右閘natural

jones同小豬一早比我練咗做wing back

而家想賣走達米安，買個正選右閘~

阿根廷個佩雷斯，平靚正

npc對最城年年冇歐聯
之後 coman ,renato Sanches, sule, 古天樂,250年年都叫轉會

年年叫轉會但都走唔到

勁果幾個咪天價
250 耶蘇仔十幾m走

大家會唔會鍾意自己整聯賽

今集成日無解直紅
12碼瘋狂唔入
界外扔俾人打反擊

久遺嘅驚喜
對上一次遇到已經係fm12

守角球狂吹handle ball
最癲今日打世界盃16強
迪馬比亞同球證嘈竟然直紅

大家可以試下羅馬個manolas，屬性分配得幾好

應該叫d前鋒學placed shot定shot with power 好
finishing 15-16半單刀都係唔入

右閘華西好好用喎
鍾意進攻型嘅閘

不如叫啲老野去死算啦
速度狂跌，又唔係無得踢

12碼唔入呢個真係離曬譜
岩岩聯賽杯互射12碼
最後第六輪2比1贏 係2比1

d人工高到養唔起

仲要睇埋其他數值好D

composure高果D就練placed shot
strength高就練shot with power等佢ban埋去

頭半季皇馬唔用james, 30m就買到
但人工要>250K

shoot with power好似唔睇strength而係睇technique
上fm guide可以睇到唔同習慣對應ge能力同球員類別
btw
你地覺得composure要幾高先夠?

佢係要飛機既20都唔入架啦

無J league
玩亞洲港超差咁d野咁

數值始終係參考
我會睇佢10場平均數既表現 有時高CA未必好用

PSG又做拼圖王搶Martial
想問係唔係球員要求轉會但我唔比的話
最後一定唔會有好結果？
佢唔會續約？成季都unhappy?
有冇人試過和好收場？
或者 有冇咩可以做 避免下季三月左右又比拼圖王黎搞？
Club ranking升上第一/攞歐聯會唔會有幫助？

名氣有幫助,
或者球員搵你傾果陣你話有價就會賣你
係佢開價果陣我就還個天價比佢
其他球會就會唔再出價,佢就會話留返係到好開心
當然我亦都試過比巴塞比埋解約金買左

隔一排會冇事

試過無唔賣，亂開天價，俾個球員屌個價唔實際
唔開心咗半季 淨得啲杯仔先俾佢出，但都唔會表現，長期踢uninterested

最後發現搵個隊長同佢傾，叫佢留隊有用
即刻正常返，完季之後仲肯續約

啲球員合約恰鳩玩家
同我就獅子開大口傾唔掂walk away
轉頭低薪轉會第二隊

我試過拒絕皇馬報價，個球員搵我攤牌，我問佢點先肯留隊，佢話要有盃捧，我應承咗佢就冇事

又試過拒絕完報價之後球員扭計要加人工，我企硬唔加，要佢證明自己，結果下場波條友半場就入咗五球

果然回PSG 150M就收左皮
由三月吹奏到七月 一個回價就收曬皮
即刻同佢簽番5年約
不過真係整定咁 歐聯決賽對正PSG 我死都唔出Martial
結果上半場領先三球 下半場比人追番三球
最後85分鐘換佢出黎 即刻有12碼射
結果佢親腳射個盃番黎 兼且射走PSG
Karma is a bitch

裝左之後加左港甲至丙，但唔知點解港超轉會無更新同無會徽

係唔係可以做總監，買教練指揮

次次話贏多場就可以提早捧盃，之後果場一定係贏唔倒，對面實係會上撚晒身…

同意

直接渡假算

新手有D野問
係Stream down 左個轉會更新，但點係新Save度用？

會徽要另外自己揾
轉會完全無變？

有變少少，但唔係最新，
陳七仲喺南華，金東進仲喺韓國

si向蝗低頭，而家變咗六月出簡體先，繁中唔知幾時先出

不過佢出唔出都係玩英文架啦

正版定開心版

呢兩個官方winter update(17.3)都有

開心版

買正版啦，又唔係貴

百幾食餐飯都無左啦

玩獌玩到第五季乜鳩都贏哂開始悶 太屈機
Resign轉去皇馬玩第六季d假人又太多 無乜玩皇馬既感覺
好彩仲有個37歲c朗比我玩下 暫時頭五場入4球

去利狗到打沉曼囉

隊獌比干地接手頭5場輸左兩場
包括一場主場比利炒三粒

仲玩緊FM2016 但想知邊度有J league補丁下載
上網搵有好多 想知邊個係最齊最好

六月先出？

玩慣英文既我

請左羅馬果個總監幫我搞晒買賣人簽約果D幾爽
完全唔洗我搞,簽返黎D人又有潛質又本土

有冇巴打試過用獌簽返阿朗
35歲後簽有冇機

FM2017都得 大家用開邊個補丁

fm 2016試過，4.7m 收購，仲有貨交

之前唔係話4月頭出中文咩

你好彩個DoF掂, 我個成日簽唔到, 不過建議又好用, 山度士個Zeca就係佢叫我簽

有時你想買你鐘意果D球員,佢係簽約果陣有機會會拒絕你地
我買Predrag Rajkovic果陣可能佢厭人工貴,又要做核心
所以有時想簽幼幼都要較返自己傾約

但有時佢都會簽D廢柴做後備,或借人黎,通常我都唔用或者叫佢撤回 用自己友/幼幼為主

上年佢幫我簽左Joshua Onomah, Ryan Sessegnon,
J.o 後期大爆發,做CM-A入左廿幾球 拎左歐霸冠軍

Joshua Onomah係幾實用

又埶到好貨, 10.25M

我都第五季 但睇住tuanzebe jackson william gribbin 幾個慢慢上位真係好正

修仔買返巴爾

c朗同美斯真係打到40都仲有貨交

小弟新買左部ipad 之前未玩過fm 有冇清解答下touch 抵唔抵買 洗唔洗自己dowm番補丁嗰啲

依家教緊愛字頭 勾引左belotti成季 終於傾好2千幾萬買佢 但點解未同佢傾合約 就話wage唔岩拒絕

睇死你無錢比

講起呢d就扯火
帶猁拎歐霸同英超想簽返蘇9
條友都要話我野心唔夠，傾都唔傾

我明明有足夠transfer budget

蘇9球皇級 冇5星reputation 都應該簽唔到

玩左2季 1個冠都冇
唔知咩陣先最fit曼

練左Betis個sanabria 2季 能力都升到幾靚 踢2季入波都係個位季 助攻仲多過入波 是咪放得

我個save 曼用Morata+icardi
屈到仆街
依家第四季佢應該要3連冠了
2月都未到 我排第2都落後緊10分

冇俾人炒？

玩傑志成功簽曬預備隊全隊都係18,9歲嘅外籍幼幼
希望呢個save堅持到玩5年以上到時就可以俾人屌假鬼隊

岩岩開曼第一季 ，icardi開到100m都唔放

我果度Icardi做曼後備昨

第1年第2 第2年第3
唔識用Pogba 條撚屌係咪都遠射

Agree
馬達，馬斯亞，拉仔永遠唔會一

Agree
馬達，馬斯亞，拉仔永遠唔會同時有狀態
Btw 連仔幾好用［/quote]

我隊修仔出左個pa178左閘香港幼幼

香港足球希望

但佢遲下應該會揀代表英撚

香港係三月已經call埋入國家隊

我都想出到香港幻幻

已經用香港籍執教，再請幾件香港人做u18 coach
但一件都出唔到，港超出既幻幻又廢

4-2-3-1

咁好彩

我用433屈到6冠
中間普巴+Alli 打CMA 兩個加埋一季入到30幾球

馬達我第一個賣
Pogba我用DLP/Roaming Player
曼聯咁多代都係用4-2-3-1 冇死

殘體已經出爐

日日洗尻佢板
屌佢老母!

殘體出嚟把撚咩

仲要del尻左佢個個回應
加埋我個個話SI走數個cm

俾上面班友自high

原來有返

仲夠膽死係fb出po

del撚埋個post啊屌

si 向蝗蟲低頭…

之前明明話出繁體中文先

仲問緊邊個部門搞緊繁中版

touch版係垃圾

Pogba遠射唔錯喎
我仲用佢shoot more

我擺佢roaming, shoot more, more risky pass
靠佢頂住成隊波

Pogba同herrera都係dlp
夾硬set herrera做btb

射到離撚晒譜
成日自己帶波帶帶下一野飛機

Update左1730之後點樣點樣改番真日本出黎？

我第一季Herrera同Pogba輪換
BWM Mensah同Fellaini輪換
之後買Dier同cook 賣Herrera同Fellaini

主場用番自己4-2-3-1
客場用4-6-0
上季6冠王聯賽100分
作客8-0車仔 6-0阿記
第二名Westham得70
之後決定今季唔再用4-6-0

全能中場會唔會好D 唔打AM就POGBA打2CM1DM

Levin oztunali
Nadiem Amiri
Leroy Sane

依家用3個德國仔打前線 好勁

要自己加數據庫
我用緊呢個唔好我用屌大陸野

有無巴打有1730其他聯賽嘅補丁？
我之前down過但係update左1730之後就唔啱用

250助攻大四喜 pom都冇佢份
真低潛高能Zach clough

不過對面強攻高q大腳反擊真係好正
一個長傳左右翼再落底咁就一球

識玩一定玩bolton
我有個同學下年入去做analyst
係現實果間bolton

佢現實賣左Zach Clough開頭真係好嬲
諗住佢都係打多年英甲
點知最近學埋352作客都瘋狂贏排第二

不過2.5m又真係好吸引
btw隊波窮到咁仲有錢請人

求救 換咗個新moon
禁入去d staff profile咩都睇唔到
球員又ok
有無高手識搞

試下clear cache換skin囉 or較下個resolution

換咗skin先得
本身個skin順眼好多

同你一樣, 換新機之後要換另一個skin

你download個skin果時多數有講係for咩resolution架

team stats ---> penalties scored : 1/5

有時明明贏晒個形勢，但轉個頭可以傳失波比人打反擊

你地有無用genie scout?
我用佢嚟睇一個17歲嘅potential attributes 就咁睇同hehe三星差唔多 可能仲差
但係game入面scout full knowledge 話佢起碼有4星 仲可能有5星
咁應該信邊到好

當然係genie scout
但只得高PA無用 , 要睇埋其他隱藏數據 , d stat分得靚唔靚果d
正如 ca 150 用落唔一定勁過 ca 130~140 既人

PA唔會錯 scout 本身唔同人scout出黎都會唔同
加上星星只係相對你自己隊波而言

不過PA CA之外 實際能力分佈 性格 習慣 都會影響星星
同埋PA高 唔等於佢可以fully developed

This is football

自己有整開港超轉會patch，但係搵極都搵唔到南華同南區個兩個日本外援，成日玩都好似差咁啲野

自己整

明明夠晒人比佢傳波，佢都可以兜口兜面傳比對手

玩英超米堡玩到悶悶地, 有咩豪門好玩 巴/皇/PSG

有無可能罰巴神罰到佢work rate 變返10以上
幾鍾意佢，但佢淪落到烏超
諗住救佢

想問可唔可以知佢ca最盡可以升到幾多
有d人pa高但升唔到幾多
定係關training事

問下各位巴打意見
Morata定Icardi好？

Morata 平d ,work rate高d 但係有dirtiness
Icardi: mental方面好d(anticipation, composure), 貴d

Morata平15m to 20m左右

我icardi半季23球，全季26球

Google翻譯要黎把鬼 土耳其譯做火雞

呢隻game嘅制作人員係咪好撚鍾意屈福特架?次次對親都嬴唔倒架喎，55波又全部輸晒，佢前線啲球員個個美斯上身咁，後防攔截基本上100%搶倒你波咁滯，自己啲球員又發波瘟，中場同中堅成日hold住個波唔撚傳等佢搶波，界外球又永遠唔係掉比自己人，係掉比對方打反擊，攻你唔入呢，你就會無端端打小一個

屈福特贊助SI整fm

睇完你個POST即刻0:1輸左

唔怪得咁撚勁啦…

重有隊諾域治，般尼茅夫，呢三隊對親玩家就上身，仲難打過皇馬巴塞

我開過一次隊屈福特連續三年FACUP決賽贏皇者曼

我覺得FA, EFL cup 係特別難打
出正選有時都會比Norwich/Ipswich踢出局

Watford? 當初教曼好似屠佐佢

btw, 比起黃蜂, 拖肥糖更麻煩

真實愛字頭真係勁
般尼茅夫先係惡夢 成隊跑狗

我個檔第二季

電腦教既圖盧茲竟然贏得法甲冠軍
難度分100

我個save第三季摩狗玩到曼聯差啲降班

完全唔清楚佢兩個啲能力 怕作到太勁/廢

港起多後備出黎
當同隊中下外援水平

Morata無論意假西甲世界盃我都試過goal per game 有1.xx
但icardi好似下半季真係好似比人睇穿曬咁，勁少波入
第二季個問題都仲係到

我兩季都係咁，賣左佢算

你仲好用喇

屌 62m買咗icardi
開季前踢friendly要傷4個月
聽埋你地咁講 睇嚟中伏

波蘭好似貴d

好似下半季俾人睇穿係通病
因為ai電腦都會適應你d戰術,成續會冇季初咁勁
所以我通常半季都會轉下戰術

國米原班我唔轉陣，正前用巴保沙踢得仲好

咁我勁啲嗎

我個戰術係keep住調整，多數係愈打愈勁

香港隊贏亞洲杯，小組和呀曼，阿聯猶，贏沙地，
16強斬強國，8多小勝泰仔，4強同決賽迫和泡菜同架仔，12碼贏

真係game先做到

愛字頭唔算太難
屈福特，般尼茅夫，李斯特城 呢三隊先難搞

林志堅fm好勁 巴打用352?

我多數主場一套戰術 作客又一套戰術
每場睇對手或者即時表現微調
幾有效
而家準備開第二季練第三套
想試下icardi同zaltan雙箭頭 點知傷撚咗咁快就

控球鳩猜 但都比19000放11分

AI季尾失分都幾密 仲有得追呀巴打

巴打用offside trap效果點樣？
好驚走失一次就仆街

我對強豬會收翻後條防線同唔用offside trap
對55波or弱先推前
好少失波同控球70%

已經贏左對曼場6分波架啦 但佢真係好屈

巴保沙

agger 仲有作客最好都收翻後
不過offside trap真係極危險
超級容易一個過頭波就俾人係2個cb中間跑出
對面offside嘅次數又冇明顯多咗
如果對面打雙前鋒就更加唔好用

試過見到皇都者曼開季18連勝

唔試下用進攻代替防守?

office trap通常配高def line用
對面主打反攻/快攻好好用喎

個人認為
講到尾都係主場同作客嘅分別
主場我都會壓高防線黎踢
但係作客一開波我就會收翻後防線
我主場時,ai可以10球單刀先入1球
相反我作客,佢地入波機率大好多

依個真
主場炒曼5球 作客可以輸俾英冠(同一班人 低心態)

第二季免簽韋素真心抵屌
2m 簽字好似，65k salary
嗰時free transger deadline 前一日，見佢仲無班落，見佢咁慘叫佢試訓
之後冬窗先入，壓到靚價

460勁啱用

原來更新轉會條友已經去咗大陸

對住曼城呢類高壓隊
一較direct pass + move to space
下下斬過頭波轟佢老尾臭西

我第二季都有簽但成日嘈要上陣
最後好似超低價掉左去唔知邊到

玩到第四季已經gen到超多pa 180+ 失晒控

依個直頭超級世界球皇

完全係我曼幻想中的普巴

但有d regen真係

咁都係 d大賽發揮好低

我都有兩個球皇

17歲滿ca 呢個咩skin黎嫁？好復古

玩利買番Suso、佛地魔、Ibe、250

genie scout黎架 17無可能滿 , 係模擬滿左ca係點

起碼玩多四五季先滿

柒左tim 不過高pa既通病都係hidden attributes差同電腦唔識練

17 injury 收得工
200都冇撚用。易傷到仆街

就黎要掉Shaw落後備
MK仔打LWB真係好正
左腳落底傳中 右腳Early cross 殺入禁區接應傳中 都有
遲d訓練埋佢打RWB
又一個通天老官

個陣點排

ios fm $28

Touch抵唔抵玩
我用mba電腦玩fm唔係好得

Mobile定touch 28$

add manager算唔算係核武

瘋狂save load

出青訓炒人456，出正選屌極唔入

我從不save load

第四季3月領先緊第2名曼 15分 拎梗英超
拎左聯賽杯, 歐聯,FA未知

拎埋歐聯米堡任務完成

點解你勁我咁多

我隊紐卡素都係第四季爆機
買齊晒大部分幼齒

季尾自己都走樣
明明已輪換
輸埋俾D西布朗

好彩姐 第三季開始不停玩拼圖王同咁岩有D妖人嘈要離隊比我好平咁買晒,之後隊波真係升高一班

Martin Ødegaard 3M買左好正

有好多妖人都係意同德,註冊唔到咁多個所以忍手冇買

頂錘仔幫takeover後換左個窮鬼新班主

開季班費直接用番我上季用剩既錢
咁同0轉會費有咩撚分別

而家隻game最平係咪經steam買？

martial咁煩架，之前話要轉會皇馬，傾掂咗拎歐聯就唔走，拎完歐聯之後，又話happy to stay，過咗一個月後又話要走

想問點解成日傾好contract遲遲都未加盟？

應該淘寶

我修仔換咗油王，直接有億五鎊同人公多咗二百萬

呢D我通常學敢帥咁踢佢落U18雪鳩佢
訓練SET佢練埋D唔關事既
完約基本上變廢柴

皇馬係咁話要收購，得個講字

球員唔主動嘈話要轉會
咪由得佢都唔會有咩影響
當然主動嘈等變雪條

佢實在太好用，唔想佢變雪條

如果可以天價賣走即刻收購Ousmane Dembélé

martial勁易傷喎
次次見news 都話ruled out 幾個月

搞掂喇
米堡4冠王,
英超提早4輪冠軍,
歐聯決戰對巴塞,下半塞1:2反勝

玩咗咁耐最多都係傷一個月

可惜我對曼有情義結
由fm12開始都係玩死一個save
玩其他隊冇心機

我呢半年都係玩緊米堡 開左幾個SAVE 最順係呢個

下個唔知玩咩好

用傑志都只係gen到d 最高40 pa嘅青訓
香港足球嘅未來

今集傷算正常番少少貼近番實D
唔知上集同再前一集個D一傷傷67個月真係玩鬼

我由cm 03/04 開始已經用曼聯，玩其他隊真係無心機

我玩熱狗玩到悶

伊巴第三季都未退休，唔知仲有無貨交

要用451，中間5個平排，兩個ball winning柱機同俊樂， 中間果個deep lying, 林至堅打左閘，林恩許左翼，因為Hk真係無好左閘，fw，真祖,Alex輪住上，中堅一定謝4拍 金里奧或正義馬，可惜亞洲杯果陣，高梵，伊達同法圖斯退左休

其實主要靠戰術mark人先迫和到日韓，再互射12碼鬥-6

利申，無load save

師兄太厲害

輪換都仲有份 速度真係跌好多
我個save第三季入左10球左右
最後季尾退

求港超球員相link

唔厲害，試過日本玩贏世界杯，不過日本中前場係勁，南華試過贏亞冠，不過要靠國援入藉，今年試過傑志打亞冠，但小組出局

香港球會係咪好難gen到勁嘅青訓
其實日本玩多幾年會變哂全灰人，定都會gen咗堆random人出嚟

train做am幾實用

你博你個球會gen到個香港人好過

想問下巴打你中場個到會唔會成日3個走埋一齊？
我唔個係因為佢地未熟個戰術定點成日3個走埋去close down一條友, 攪到另外個邊空晒 我set左close down more同 有mcl mcr係bwm關唔關事
可唔可以教下我應該點set

bwm 不嬲係搶波失位
要唔失位咪較cm su/def hold position
中場建議永遠要有個防中逗住
人地有邊鋒又攻中，可能要兩個添

有冇skin推薦

流浪每年岀幾個ca 6x pa 9x 嘅假人 有個15歲已經勁過艾里奧同羅素

用緊FM scout 個 CFM skin
幾好睇值得推薦

係咪steam version 都可以用skin同真人相？用到真人相要唔要重開save?

係
唔洗

玩利狗
打到一月已經有兩個收leag
一個費明奴一個joe gomez(因為lovren傷足半季所以佢變左正選)
文尼都由9月定10月個國際賽傷到2月先會好返
前線origi都傷4個月 就好返
得返我唔太鍾意既史毒
on99

打英甲既話過左transfer window買左d free agent有冇得用見佢唔洗好似英超咁submit squad

因為有個球員想買但係又9月30 先完約

史毒好快都會傷埋

thx
個版面幾多野睇

可以 前提要有work permit

有冇人有用巴神?覺得點

會唔會同現實一樣都係神經刀
重有冇得簽等佢拜下師學返D隱藏野

17.1用過
單箭頭poacher一季好似30球左右
一季之後要離隊 放撚走左
不過佢年紀都唔細仲有得拜師咩

開隊monaco玩下幼齒先

摩納哥班幼齒正
我積極r緊施華過檔

有冇日本職賽替補介紹

我用朗斯砌全法都係要執佢d人
Jean, Nardi, 仲有好多

唔小心買左個決心得2既幻幻，見佢踢到成個散步球王先知瀨野
跟決心高既老師既話升得快唔快？一季通常升到幾多？

跟岩人升得好快 幾個月就上到

決心只係落後時有無heart 踢
work rate 緊要啲
跟老師好易升決心，無表現狂罰人工都有用

仲有個問題
買左個30歲 一黎到差唔多全部紅色直插係咩事
仲有幾個球員都係咁

清人個時唔想太低價賣走可以點
一transfer listed啲電腦就出勁低價嚟買

17.3 個patch 好多單刀唔入

12碼繼續唔入

屌你老味痴撚線，季尾瘋狂受傷，下下幾個月
我屌你老母有無假啲

好鬼煩 買左個日本幼齒 搞唔到工作証

可以搵下有d patch係整得個傷病rate比較reasonable
又或者嬲嬲地有d大陸人整左免傷病

搵啲無咁高能力反而入
乜鬼鎮定埋門pk 都無用
中中等等咁

傷幾個月基本都變廢人
明明成日輪換

我係steam搵左個 覺得幾好
玩左五季試過兩次大傷4-5個月
其餘都係1-2weeks咁上下

屌，正丫，有前冇後怪陣，結果就打咗場咁嘅比賽出嚟

現實咁撚廢 FM咁撚勁

FM班球探不嬲獨具慧眼

英超開左隊新特蘭 玩唔掂 未贏過
睇下有無中遊開黎玩

跟過決心高既又合拍可以暴升

我又覺得佢本身都合理 現實都係咁架啦
我玩到4月都有2個人收league了

阿果堆人全部overrate

豬腦由加盟阿妓開始，每個版都20+或者入波助攻雙位數

我都覺得本身設定算合理

不過我試過有個u23 illness長抖7-8個月
心唸做乜7

絕症

真係玩LUN完

我第一季有3個傷4個月
2個傷7個月

買左三個PA190+幻幻
但係唔想佢地全部死人樣
可唔可以自己換張相比佢地？
有冇巴打知要點整？

通常都係新買番黎收league

想問下開左一隻人仔玩一個save之後 可唔可以起個save到改名？

改個save名？ 定個manager名？

咁d青年軍先有機上位嘛

應該方法一樣

伸手黨: 有無球員圖片檔DL LINK?

一路都想問點解training有得train leadership
到底係點train法

叫佢做大台， 叫班球員圍埋唱歌

有冇人知幾時會有特價 $260對學生哥黎講頗貴

學校都有個d濕鳩leadership programme啦
無話唔得嘅

set咗個球員做transfer top target
再叫球員出聲
再去睇佢踢波
成功撬走咗佢

早排先半價完黎

套番入球隊真係好撚好笑
諗起現實中阿朗成日推干柴奧出黎舉杯

果時冇留意到 而家好sad

Manager名

玩住開心版先囉

巴打姓王 / 黃？

等18出，17可能會再平

上年17出咗之後16原價三份一就買到，一舊水有找

開心版同正常版本有咩唔同？

忽然好想玩番 等唔到18了

冇得聯機掛

點解REG左都要俾錢既．．．

30歲老咗開始跌能力都合理or有大傷過?

點樣叫球員出聲?

係呀 好醒喎

下面咪有Free Mirrors

歐霸semi final要射12碼分勝負

5輪
2:1 miss左7球

你top target左之後會有news出黎
有時個news右下就有得禁叫自己友撬佢

有冇巴打用緊日職patch 可以share
想知邊個最齊好完整

無意中見到，多口問句啫，冇話醒唔醒嘅

求教學 lukaku 點set 好
用得好廢

target man attack

target man 全部廢，除非搭第二個前鋒
如果唔係佢會on99 用頭set 俾無人地帶

打advanced la ,一季無腦傳中撞入都廿幾球

媽 我得左 勁多傷兵之下贏到歐霸
前鋒 同 左右full back都傷晒

第一季target man斬到攞神射手

Btw覺唔覺決賽幾易贏
暫時入到決賽都100%奪冠
唔同17我試過歐聯3連亞

我隊摩納哥又係季尾開始走樣
已經減少訓練同輪換

我都係 由第2連輸到第4

wenger: I know that feel bro

集思廣益
買左35歲利雲豆腐
想佢打類似以前曼hea碧嘅角色
點set好？
而家就dlf-s
利申:主打兩翼 參考費蛇主打c朗傑斯嘅思路

餓狗搶屎

我都好想要j league patch

老野好難有前途
要佢hold 波只會係咁俾人撞跌甩波
仲要打中間實俾人夾死
除非唔係四大聯賽

f9點睇?

62

我37歲zlatan雙速低過10 打cf a
More direct pass more risky pass
完全係hea碧feel
但冇scout過利雲 唔知佢vision方面能力夠唔夠

咩人嚟

邊62間

除非係D技術精神本身都超班
再唔係原本係生化人身體質素爛船都有三斤釘
如果唔係都好難搞
就講利雲應該唔夠能力打HEA碧個位
打小豆個位可能就得

利申本身想買哈利仔 但佢都30
所以短簽利雲一年 再買左個幻幻一年後黎
我隻35歲利雲能力就fin18 vis pas有15
雙速12 pace10 strength 仲有13 但bal有19

其實上面巴打講得岩
佢係易係中間俾人圍 但係佢又真係傳到出黎
不過主要都係想傳完folow up入球率高啲

求Skin

巴打Skin好靚 請問下係咩名

d skin會唔會有埋d球員相？

要另外down

咩會都有
Ca 13x pa 18x 巴西仔

自家出? 係就正

唔係啦 如果係就唔洗wp 都後悔簽 可能要等多季先拎到

免簽到德士拿 完約到free都無理

往年德士拿同史浩克果件攻中有少少高數據但低能feel，今年終於冇

諗住用佢打AML inside forward 睇下咩效果先

好多都一係轉會唔齊，一係有野重疊左，我想用番我自己呀

Max Meyer？都想問吓點用得好

點樣叫球員出聲同睇佢踢波? 求教

今年amc set ss一般都唔差
Draxler 打左if幾勁我覺得
雖然唔係全亮

右click自己球員 傾計 有個選項係做拼圖王
出名/國家隊隊友/前隊友/fd子係有用啲

係當日schdule乜乜vs乜乜禁vs就可以入場

唔該巴打 我叫普巴幫手叫griezmann 佢唔肯

而家成個j league 都係假人，仲要有隊買中村佑人返去打正選

收購griezmann好高難度，第一季就算有錢佢都唔會同你傾合約，我不斷叫球探去睇佢，自己入場睇佢，叫球員呼籲，用咗接近一個球季先令到佢話要離隊

然後第二季一開始就重施故技，到轉會窗最後一日收購埋dybala

阿仙奴真係屈到爆 一係拎英超，一係入歐聯決賽，就算冇盃拎都年年賺大錢 打到第6年佢value係2.5B

夏天賣撚哂班重傷狗😡

笑左
電腦都有今日

電腦好傻仔，亂買人又唔會輪換
用死一批搞到勁易傷
勁嘅有潛嘅買返黎又唔用，擺一陣又變廢人
好可惜
曼城嗰個幼幼黑人前鋒借到廿四歲仲係on99好慘

全部hard tackle

咁樣去d豪門先有平野麻 但成日拉高晒人工

其實睇教練風格
名牌教練得敢帥先咁輪換

我都想要 轉會唔齊既都照殺住先 求link

隊波一開季就著哂火,暫時開季全勝

玩Sheffield united由英甲打到上英超
明明英冠打FA CUP嗰時對住熱刺 利記
都可以以弱勝強

而家上到英超場場都比人456

心態決定境界
聯賽人地正選 又點同喎

港超patch 正選要3+1既

有可能因為你未make offer
你要make咗offer叫球員出聲 佢地先肯

玩利狗組明星隊
又迪布尼又戴巴拿

諗左好耐到底買戴巴拿定阿古路好

戴巴拿

Dybala貴為17最熱門拼圖
Kun玩多三季就開始跌
同埋何必向自己聯賽搶人

利申賣左阿古路買戴巴拿

終於成功擁有說明書

dybala for sure
阿古獸易傷

又到左二月
又係一年一度巴黎拼圖王活動
連續第三年悶唔悶D呀

巴打用邊隻球員相

我個save皇馬又係咁,用咗大半個球季話要買martial,球員自己都話想走，最後我開價100M佢就放棄

球員走黎話我做乜阻止佢轉會，咁啱有個選項大概係話對方接受呢個價錢先突顯你對球隊嘅重要性，點知佢又接受呢個解釋喎，最後問題完美解決

我個save martial想返monaco
但我隊monaco冇錢買

上季皇脾俾美琲召喚, 巴塞61M, 我話71M立即縮沙

縮沙之完仲會對個球員完全失去興趣，一啲誠意都無

用盧卡古一場搏到3個12碼

其實有冇得叫個球員唔好去踢國家隊
成頭家靠佢一個

有，不過可能嬲鳩

亦有可能以後都無得入選

有, 不過大賽可能唔可以

如果佢係踢d濕鳩國家隊 叫佢唔好踢既話 風險大唔大

試下 我都想知

我以為剩係可以叫人唔踼fdly

好似正式比賽冇得唔比踢

救命,玩玩下無喇喇無左3D比賽

你張display有無出左事

你班hihi...

有無Skin分享

呢個結果算係脫歐後對英超影響最細?

其實我玩玩下miss左依個新聞
但玩落好似係不變

Same
點樣睇番有冇變到

唔知係咪更新左之後變左
之前好似係其他國家上陣國家隊次數唔夠就唔會有工作證
冇咩17個海外球員限制咁好

在野開檔，無班落
諗全磨到一月再睇下點

好滾動
第一個歐洲賽冠軍呀

電腦隊曼買到咁 你玩晒啦

去咗玩美職，精華各種柒嘢

太多前鋒 可以準備執平貨

試過免簽martial

應該唔會肯黎米堡 唔夠聲望

Dybala係咪就咁set Complete Forward就得
定係放佢係amc
我set極佢都好似冇現實咁勁

Deep Lying Forward
變咗入球機器,場均2.x球
半季已經做足球先生

其實deep lying既意思係點 現實咩人係咁打？
我無用過依個role

false nine

好多入球同助攻

Deep Lying同False 9係唔係要雙前鋒或者放個AMC係佢後面
放單前都得？

我都睇唔明Deep Lying 有冇例子

dlf同f9分別就係
f9會自己dribble多啲
dlf係較多拉後拉一個防守球員
一腳彈俾隊友
我個人覺得賓周馬係皇馬就比較dlf啲
以前/法國隊就似f9

我打4231單前都入球如麻

美職真係搞撚笑
啲合約煩過閪
又無u23,成隊後備on99咁雪到硬哂
青訓竟然無得升一隊，要另外再簽約
啲龍又廢，中龍就有

beckham果期玩過下
但人工system好on9

監獄馬梗係唔係假9
法國隊佢應該係CF
至於打假9又點可以唔提美斯
當初一出呢個位置SETTING個陣都話專為美斯而設

唔一定
打單前鋒雙翼鋒都得冇攻中都得
不過最好SET雙IF
總之要夠人殺入禁區

唔好意思
我想問下 我想要波3 同球隊隊(章)
有無咩skin 可以介紹
同埋我想問下點樣安裝skin個程序
唔好意思 希望可以幫一幫我

唔該曬

睇埋前幾頁果個教你入相比D 隨機人, 仲投入D

賓周岩岩出道先係cf
有體形又好技術先俾維迪話歐洲最強前鋒
但近年傷得多
睇得出佢係成日避對抗
所以先話似f9 今集佢最熟都係f9
不過個人覺得係皇就真係戰術需要 唔洗多上腳
所以先話佢成個dlf咁

入相係咪自己整d假相果d？

原來15張黃牌停果3場係會帶落下季
岩岩先知

你地有冇用邊款skin,
會自動highlight 高指數個d 屬性

到最後都係玩番曼聯 第2季有錢有得大換血

帶埋去下一隊tim 好似上年皇馬就因為咁犯規國王盃出局

太屈

曼聯洗乜大換血
本身陣容同青訓已經好勁
成日都用唔曬d轉會費

因為有朗尼,所以唔玩曼聯
而家仲係咪set左做Key player?
唔想場場出佢,又冇表現
賣走又可能搞到班球員不滿,影響士氣

玩雙曼係幾過癮既

朗尼 我唔比佢做隊長 但係場場佢70分鐘換馬達就入波

朗尼隊長啲數值

每代例牌開曼聯
今季係少數唔洗點執個陣
係右閘華西老啲 大米就慢

過咗轉會期救駕護級
點撚知上手條友註冊哂廿五個
free transfer 咗條友無得註，我屌佢老母

未update之前我玩到西咸尾機
第一季皮耶 罰球同蘭仙尼 hard carry 簽爆炸 番黎433
第二季大換血 簽馬里安奴 科素文沙 （華斯基斯 listed）
漢堡哈利仔 借左巴塞 Alena niang超水貨 拎歐霸 歐超杯
第三季拎完歐超杯冇玩

alena幾好用 小法比加斯

work rate低 要整個文沙幫佢

士氣波黎

第一季幫手出人工借佢去美國
第二季就主動黎搵我買
之前季季都會留佢 本身對曼聯球員有感情
但今季d數值真係

之前成日都有人屌佢數值過高

屌 仲未賣到佢
佢份人工先唔抵

第一次玩fm玩到咁熱血 歐霸決賽對利華上半場輸四比零 跟住亂玩較overload 變到五比一 再追到變五比五加時六比六 最後贏埋十二碼 轉折點係廢老傷咗用福仔打f9

追5球，但點解打利華上半場會輸到4球

衰on9中立場用control 仲要明知人哋cross勁都用overlap

中立場我都會用control，但會壓後條防線同保持控球

法國電腦真係屈你弱旅夾硬送，後防亳無壓力兩個堆埋個波就撞俾人前鋒單刀
我屌你老母

一開game就賣咗比愛華頓

仲有好多神救 明明禁區橫傳比隔離果個射都救到
唔係唔比神救 但唔係10球救7球囉

del game,唔撚玩，浪費時間
又黎，on99 踩停個波，個人硬直，俾人單刀

最後三場 要衝100分

我個save拖肥只肯借唔肯買

想問ipad版fm2017 同pc係咪差好遠?

可唔可以分下買左乜人，同打乜戰術？

我琴晚個曼聯save 去到半季 買斷基沙文
條仆街仔續約 唉 又要等多季

但對手醒少少識防反會易失波

通常中立我會standard 20分鐘 睇下邊個主導再決定

d ai真係有時好on9 玩到好鬼火

我多數一開始2隻full back都唔會比佢上太長
好多失波都係2邊出事

事實d撚樣都會派膠架啦

好撚勁 可唔可以睇下點set戰術
我隊曼對下遊最多都係贏到2球
失波唔多 但入波仲少

點set 普巴先勁?
我4231較roaming playmaker
佢傳失好多波 同埋對球賽既影響力都不如預期
好似都係行行企企 好少key pass

好真實

基本上係用上幾頁巴打分享個4-6-0
今集AI唔識守前插
人人有波入 暫時10個球員入波雙位數
仲要d攻勢好好睇

打DLP Long pass fing波去兩邊 winger attack

通常我會賽前谷Teamwork，開波10分鐘狂攻然後攻唔入就轉防反
對強隊會主守然後臨完半場或一換人就搶攻

Griezmann打咩位置最好? 而加我最前cfs 伊巴 左ifa馬仔 右apa mata 我放基沙文攻中位打shadow striker定attacking pm 好?

明明有位交唔交，企喺度等人搶波

d on9 ai 真係唔識守
係咁比人插 已經3後衛

用過3中堅真係番唔到轉頭
你會發覺4人防線係豆腐黎

用緊352，後防運波上前好少斷纜，而且過頭波冇再驚過

之前用過太BUG
好快冇意思

現實馬會幾似套460
兩個ama 基沙文廢托
其餘萬能中場saul koke 卡拉斯高
gabi 打防中
兩對翼衛luis junfran
counter

下體會套442黎
FM其實係打到出黎

其實都係
不過比我做埋今年6冠王再自己研究
佢贏得黎又好睇果下正
唔似上幾集果堆角球bug咁冇癮

好on9 打般尼主場好似有bug咁 Gary屈我ddg 2球

d豪門主場都冇呢d咁惡啃

符合現實

現實搬泥主場戰績排緊英超頭幾
主場戰績過雙曼架

4-6-0 有無 link

嘩 我呢個save好仆街
第一季季中 想簽基沙文 續約 想簽高基 續約
hehe同馬達比皇馬簽走左 我成功簽番佢isco同James
我4231 中場兩個主要用盲俠/普巴（Boxtobox）
拍爆炸（Bwm）
卡仔太慢我贏緊換入黎 控制節奏用
攻中得1個位 但有3個人爭場踢 有冇得搞

而家聯賽第3 歐霸同聯賽杯入左決賽
諗住放棄足總杯

上去爬一爬post 我冇keep到link
望住Miki由前場爭唔到正選嘈離隊
到改造左閘之後AR 仲高過Shaw

Hehe mata 換 isco james 換得幾靚 唔洗基沙文啦
我save皇馬長期用james打amr if/wtm 上年歐聯兩場比佢入3球
建議第一季開始多用mensah 升爆左好屈機
中場bwm配番dlp/roaming可能會好d?

般尼今年主場好撚勁 作客得4分

即係我文沙（Bwm）配普巴（DLP）？CAM用isco 用咩role？

推薦兩個低潛高能球員Davide Zappacosta同Paulo Oliveira

蔗渣價錢,燒鵝味道

AP? 利伸冇用過Isco 我save做左TOT大佬
其實點樣可以幫自己聯賽升番上第一？
好想英超爬番過西甲
但賣人果陣又唔甘心賣比自己聯賽

瘋狂歐戰贏波搶分
不過AI英超成鳩日四強有兩三隊容咩易過

我個save班英超巴打明明陣容好睇得
但成日比德甲同PSG屠
西甲雙雄用MSN BBC用到第五季 小組賽都出唔到

咁就唔知喇
不過開左唔少檔英超隊多數歐冠成績都唔錯
曼車長期鐵膽8到4強甚至決賽都係常客
歐霸唔少英超都大殺四方
有次開國米
睇下佢地D轉會就知做咩咁勁
但如果想幫下自己友既咪拆人骨囉
英超冇野多就係錢多

尋日我都搵左460 黎玩，不過球員要求幾高
左邊前後兩個球員好重要
用馬仔打左前果位好癲場均兩球
左後我改做小豬去打，盲俠做sub
因為呢個位成日殺入禁區同放長波
防中位用卡神好fit, 基本上無波過到佢

呢個陣前面3個球員極度要求速度
所以E bar 無得打正前， 要用福仔， 右前MK

而家打到1月，想買一個球員買黎sub 馬仔同福仔
另一個sub 小豬左後果位。

有冇其他玩460 巴打推介下黎睇睇。

不過呢個陣中場4個好易食黃
場場至少有兩個要食。

搵唔到

唔係想串你
都請左前面有，逐頁揾有幾難。

13頁呀

第一季買唔倒基沙文架，球會肯放佢都會無興趣同你簽約，轉過頭就續約架啦

起碼要用一季時間表示對佢有興趣，到接近季尾佢就會想走架啦

完左第一季 3冠王
卡仔退休 盲佬比我用到風生水起去左皇馬 簽左甘美治 同莫拉達
而家皇馬出84m傾馬迪爾 我本身唔太鐘意佢
諗住簽車仔c字頭英人防中 同Dier 因為無左朗 卡仔 楊 3個英人 今季幾大機會轉陣4411

我第二季玩瘋狂買賣，本身有10xM買人，賣人又賣咗1xxM，坐擁2xxM資金

卡仔第二季季尾退休，而家做埋教練

小豬唔肯續約，話想返德國，但佢最後去咗些路迪

我LWB用shaw果陣會打番普通落底傳中
同埋cm其中一個比pogba打roaming
如果有巔峰朗尼係到打AM個位就完美

［/quote］我第二季玩瘋狂買賣，本身有10xM買人，賣人又賣咗1xxM，坐擁2xxM資金

卡仔第二季季尾退休，而家做埋教練

小豬唔肯續約，話想返德國，但佢最後去咗些路迪[/quote]

甘美治 而家打dmf 豆住普巴同James 好開心❤️
感覺上米希打左仲勁 右手機司打

甘美治 而家打dmf 豆住普巴同James 好開心❤️
感覺上米希打左仲勁 右手機司打[/quote]

有冇同我一樣會開曬所有強隊出黎玩，我個fd話我精神分裂

有咩好玩

我反而賣走卡仔 其實都有d唔捨得
反而續咗小豬 佢話要簽個舊隊友 就簽咗沙比
又平又抵屌 態度又好教下d後生仔

我免簽咗朗拿甸奴，等佢教下後生仔

條友精神咁差

純粹玩下嘢，都入咗好幾球架～

我之前試過expire所有強隊球員嘅合約，點知好多球星叫價太貴無人簽，俾我用£150000簽到Bale

有咩方法可以搞冧敵對球會，唔可以係買佢d人

editor

用核武

做拼圖王搞鳩佢正選同後備，但係唔買

幾抵死 試下先

第二季開季好差
主場都輸

有冇人用James Wilson打前鋒
原本用佢做後備前鋒,但係成季30場入21球5助攻
好癲
仲要等人教就好快升返determination上10+

上集就有，仲做埋雙料足球先生

通常10月d先識踢番波

多數大洗牌完

屌中撚左最麻煩個brexit 全部非英都要工作證
玩細球會買唔到幻齒育成仲點撚玩

無人性 玩紐記第二季
開季一開始衝到首名
上季英冠最佳球員 Ritchie 即刻重傷八個月
隔左陣Diame同Atsu又重傷三四個月
一月尾Gayle又同我斷腳 Ben Yedder又大傷兩三個月

好在轉會期入左Batshuayi, Vitor Bueno 同連加特返黎用

屌乜咁勁架咩 我見佢Determination真係太低無買到
入左Ben Yedder同車仔件Batshuayi

一開檔阿特蘭大隻Alejandro gomez10k買到

有咩patch 必打？

新手有個問題 平時簽人果啲特別條款 (出場費果啲)係咪成季一路喺transfer budget扣?

究點樣mark 阿古路
次次都俾佢強姦

我無乜執過上季陣容
諗住原班人馬陪做

電腦會「適應」你戰術
夾硬屈，除非轉陣

都正常既 唔比你一套屈晒

冇得mark架 教防線後d啦
好撚勁 耶蘇同佢

一個save開咗四支唔同聯賽
但進度會慢到嘔血

唔係
應該係balance果度扣

同時控4隊？
點分心到呀？隨時會精神分裂

FM版red bull

而家買 fm2017會否好 on9
利伸: 買左 2015 2016

玩曼聯玩3前鋒買左莫拉達同基沙文 夾埋福仔
莫拉達8場入左22球之後傷左2個月

都仲有4,5個月玩既

痴撚線真係極不合理
一傷一個速度跌咗2
真係醫返都晒藥費 我屌你老母

之後出番多可以train番上去既 但跌2真係好多

本來17,得返14
拜拜加美路

下次試下 thanks

極力推介 Elneny
阿記掛牌12m

好好用 夠大隻 夠勤力 👍🏻👍🏻

玩緊利
Psg出90m買古仔

我都玩過利 mane同維拿老母好用

我認我唔識用巴西人 費明奴同古仔我都用唔好

真係好好用 中型班主力

我想問下睇個球員走位勁唔勁要睇邊幾個數值？ off the ball?
想玩防守型 再放直線

btw, d老左既前鋒真係好q難用

應該Anticipation 同 off the ball

費明奴打攻中先勁，踢前鋒時好時壞
古仔我Set IF 屈遠射，走位勁又易突破越位，set 埋hold up ball 串聯埋前場，季季都雙數入球同助攻
反而文尼唔岩我用，傳中唔勁、埋門又唔準，更加唔識組織，今集勁左好多但都係有價就放

阿古路好易傷，識做未

古仔我都係咁set 不過我出mane 維拿老母 就雙翼沖低 地波 比奧歷治

係咪已經唔會有

自己d 後衛tackling 唔高 驚食牌
同埋應唔應該closing down 佢

我用close down + hand tack

今集low cross配快速前鋒好正喎
sterling都用到雙15
mane仲勁喎

24歲決心得2 係咪冇得升

同路人啊 其實係cut inside我本身唔鐘意呢招 好冇安全感
反而你一落底就睇前鋒

好開心 isco終於識踢我個陣

估唔到ai都會用無鋒陣

超級大巴陣

有個好隊長真係好重要
話說我第一季季中, 爆炸頭同小豬都唔開心

點知我搵雲佩斯去同佢地傾一傾就搞掂

之前叫親朗肥去傾都傾唔掂

果斷劈掉重練加個-50%傷補丁
季初一直到宜家俾佢撚狗咁撚

我近呢幾場一開波就黃色我一件 煩死

開季fdly專登放錯位踢。一底過6.4怒warning

又係用青訓既時候

頂 從來冇諗過呢個方法

如果現實咁樣做會點

岩岩買左 fm 2017
想問下有冇邊度 dl facepack快

球員unhappy真係好撚煩
Reject左其他offer 條撚屌morale長期poor
又唔育續約 可以點撚搞

成績好就冇事架啦
btw通常會問下佢有咩條件

同佢傾set某個價先放，
跟住出返去手動set asking price做0，
瘋狂reject都唔驚又keep到morale

屌 今季買咗icardi
季前即傷4個月
今日第一場復出 又傷3個月

去裝個減傷mod啦

最已陣

今集好隊醫好重要

有冇人玩afc wimbledon
玩左一季英甲第一上英冠，依家冇錢買人
焗用英甲陣容踢英冠
想問各位有冇好球員介紹

隊醫好似只係關預測復出時間準唔準，就算20都唔會快啲好

上網睇想少傷
training workload 雙賽要low,無比賽都唔好high 要average
individual training又唔可以落，練新位 or 習慣又唔得，會加重workload
強勁rotate
tatctics 又唔可以較close down more 同stuck in
啱啱復出踢u23到match fit 先好出

咁撚柒煩

我反而想傷多d
成隊full team好難俾d後備上下位
點先整得傷d人？

Training我比個助教set

整傷普巴伊巴月巴，俾新仔機會

我之前都有過依個諗法

平時 condition 95以下我都唔會出，
寧願出後備

借人最勁

我無比賽就set high
真係易傷d
但係又想train好d
同埋icardi真係衰我心急嘅 未fit哂諗住後備俾佢踩下草

咁點解唔杯賽仔出佢地

Loan offer有冇得 set如果出過幾多場就一定要買

岩岩搵到了

杯仔滿足唔到佢地啦
你如果每個位置都有個後備
成隊無傷的話有d人sublist都入唔到

咁你輪換得都幾勁

助教應該會提你set低個workload架wor
又或者國際賽期會提你set高workload
我第一季冇人大傷, 最多都係pogba比賽傷3星期

今集傷病算正常

借左4個喇
依家係得中場線表現叫合格，都叫有7分
後防條防線仲性感過雲爺爺
前場又攻唔入
所以先問下有冇st/amr/aml/cb/lb介紹

唔知肯唔肯去英冠
free transfer 都應該執好多㗎喎

我第2季喇gomez都轉左會
free transfer球會聲望太低，好多球員唔肯黎，連傾都冇得傾
同埋一開季得1m轉會費，呢1m又扣起左用黎俾獎金先最on9搞到我失哂預算
我認左西咸做契爺，但係牛津仔都唔肯黎
寧願去另一隊
正常黎講認左契爺就借人通常都冇問題架嘛
依家玩到好撚辛苦玩到12月仲叫安全嘅，離降班區7分，遲下開快車就唔敢講啦

史獨連預備隊都踢唔掂

搵雲爺爺做契爺嘛
mavididi a.n-l 鼎鼎 好多好幻幻
完全符合你要求

我都玩緊呢家打緊第一年既半季咋 taylor好屈wor

個死人board真係比得勁小budget
佢呢家話想同我續約 我叫佢加budget比我 佢都唔肯
我覺得後防線一定要用3後衛先好小小

求介紹英人中堅

利申用獌 鐘斯唔夠班 但又成日嘈要正選

般尼既 Michael Keane

仲要係獌青訓產品

一陣番去試下 佢去左利

不過想問玩獌既你地隊長點選擇 第3季我比左普巴
Ldr 13 Tw 13

有冇人覺得借人好鳩，你借完唔用都得，佢搵你又唔使理，又唔會recall

鐘斯train 做 wing back 好撚勁架

你借左人唔用都要給月租同分擔人工

電腦冇蝕底嫁

Btw我唔鍾意借人，除非肯先借後買
唔想幫人練幻幻

但係我用緊甘美治😌😌 同Cancelo （我極力推薦）

屈速 crossing唔差 Jones同細緊做緊拜利同rojo個後備

想問如果打反擊 433 1DM+2CM
主要前面3隻跑狗 ST set突前定搶點好d

Poacher

點先易啲放得走啲人
話有興趣又唔出價

我係rojo做緊後備
Jones好過rojo喎

記者訪問果到你有冇話有興趣賣 ？或者直接offer to club但唔標價等人地出完再慢慢傾

好多時講完話會賣就會即刻出價
主動推都得但多數好難賣得出高價

有無人用mac玩fm?想問有咩tool可以睇ca, pa? MacAssistant RT17好似睇唔到

Offer to club set咗價，不斷壓都放唔出
等佢錢買人呀頂

＄0 Offer 佢比人先，有Interest再Offer番／傾番正常價

得呢隻掂，其他後備都覺太廢

我都唔鐘意借人
就算玩下遊球隊都好少借

用獌就唔洗用Michael Keane啦

又俾錢人練兵

屌玩多仔 主隊B隊二隊全部龍門傷哂 要搵香川打龍 比新聞話估我唔到

點解會搵香川

下遊哪有錢買

應該有灰人龍？

我rojo 賣走咗，用tuanzebe

Holiday 會自動有個灰人龍

jones成日爆 rojo 冇乜
不過大前提要有拜利 冇拜利就仆街

冇得同佢對話
仲話not happy in club 屌煩到

點解第一季預設外借嘅人
無得同人地教練傾偈，佢唔出我啲人

Football Manager 2017 討論區 (4)

可以去新post討論

1001